建行

現價入唔入得過
收息股呢隻算唔算好選擇

$5

有排都未到

制唔過咩

4>5>6>7>8>9>8>7>?BUY?

放水係協助資不抵債企業渡過難關

黨需要你
快D入股幫手救